# Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.

Нередко часть кода повторяется несколько раз и выполняет одинаковые задачи. Чтобы устранить многократные
повторения можно воспользоваться функцией, которая будет замещать избыточный код, будет что-то вычислять,
возвращать или нет (выполнять действия в зависимости от задач, которые в нее вложил программист).
Функции позволяю делать код более компактным и понятным.

# Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.

Часто для работы функции при ее вызове необходимо получить внешние данные чтобы с ними взаимодействовать,
эти данные и есть аргументы функции. Число аргументов отличается от числа необходимых параметров
функции. Аргументы могут быть переданы в большем или меньшем количестве, чем необходимо. Если их больше,
то лишние аргументы не будут присвоены, если меньше - то недостающим будет присвоено значение undefined.
В ДЗ№3 функция calculator () берет аргументы из внешних глобальных переменных (которые вводит 
пользователь) и с ними работает.
